第一日學車 有咩要注意

除左帶學牌仲要準備咩？
係咪要請師傅飲茶

一二一二隻腳呀

樓主學自動波

留名仲未搵CFU
利伸棍VAN有咩好CFU推薦

俾咗錢未？

包封利是
佢會落力啲教

帶定老母

由學車到考車，著同一對鞋
腳踏嘅觸感好重要
著對薄啲嘅鞋啦

未俾

要包幾多

ultra boobs會唔會太厚？

師傳教腳掣會左右掉轉黎教

一千幾百都要架啦

仲貴過學費喎

點解要掉轉教

人車合一 我師傅第一日就教我

包利是 $500左右夠
比左會比多d貼士你
認真d教

ultra boobs

第一日通常會學咩？

唔比佢會唔會hea教

唔會 因為我著3.0 考到

自己上YOUTUBE睇多D教學片先啦 起碼自己有個底 到時知道師傅屌你咩都唔會ON99咁

我上個星期都第一日學,都係係場入面兜下圈轉下彎上落斜咁
第一次渣車感覺冇想像中咁易,希望學多幾堂會好D

.....好簡單Ｏ既姐
即飄移咁，點飄呀？
一入彎，拉一拉手掣
架車ＢＥＬＬ一ＢＥＬＬ咁
咁又點呀？
型囉 !

咪郁到隻閪手

事先睇Youtube學啲基本操作先
開車停車轉波 有個底先
時間寶貴 冇咁多堂比你揮霍
盡快出街拎多啲路面經驗

人車合一

認真覆你，剩係講經都講左你一堂

人要惡過車

踩實右邊腳制就ok

第一堂用左20分鐘講解同示範
之後就比我坐駕駛座
師傅話我第一次學嚟講算唔錯
不過話我未掌握到扭軚嗰個幅度
有時轉彎扭唔夠 有時扭太多

之前聽講有巴打幫撚埋個CFU洗車 學車定學洗車

想知

買對白飯魚啦

學車一定要著cons
之前著nb鞋....極力子彈上黎果時又click住..踩落去又冇感覺...
果日勁差....

之後都換番cons

俾份身體報告師傅話佢知你冇小兒麻痺

想知隻閪腳唔係踩油嗰陣應該擺喺邊？

同意 學車 考車 對鞋好重要 要控制油門極力子
鞋厚真係唔掂

小心甩尾

放係break個度，但唔係踩落去

謝謝

師傅未必可以好全面咁教曬啲野俾你
有咩唔識唔好怕醜，多啲開口問

冇可能咪撚亂請，除非係想跣樓主

講*

遲左留言，不過最重要唔好驚，唔好亂，信師傅隻腳，你驚人地啲車嘅同時，人地見你學牌其實仲驚！！！
師傅見你唔自亂陣腳，學習氣氛自然輕鬆啲，佢(有可能)會分享多啲自己嘅揸車態度(少技術)

利申，係外國學，唔知香港嗰文化係咪咁

youtube咪就係一二一二隻腳囉

培養同架車既感情，增加同步率同契合度，達至人車合一，你識條鐵咩

係 郁下隻系手